有冇手足入唔到YAHOO桌球

篤唔到波

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

上唔到yahoo有緣人

仆街啦 好多珍藏係YAHOO個EMAIL度

樓豬用間尺

家下唔係得返限時局咋咩,夠時間用間尺慢慢度咩

唔用間尺點玩

篤灰lor

點解唔叫做熱狗滿滿

入唔到yahoo 音樂chatroom唱歌

我3500分